有無人去黃大仙燒街衣

普渡眾生
積陰德
燒幾多幾時燒
悉隨尊便

千祈唔好去警署、宿舍燒
陣間太大煙影響到人就唔好
播下佛經奏下樂都ok

燒多啲 天地同冥通銀行 舊款炒果隻 功德無量

千祈唔好買啲有膠包住
愈多雜質
對身體
就唔好啦

我不嬲燒都拆走透明膠袋的